成條魚生咁食,係咪好食d?(二)

話說,小弟上次開左個食希靈魚post,反應幾熱烈

有巴絲留言,就話不如試食下三文魚
咁今日就一於試下啦

因為上次希靈魚食唔哂
所以今日整1/4條出黎試
。
。
。
。
。

上次有巴絲話都試過成條食,點大量醬油會更好味咁話
今日一於證實下
。
。
。
。
。
。
。
結果
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

原來真係幾好味
三文魚成條食都唔會太膩
但d筋位真係幾難咬食到好樣衰
。
。
。
。
。
。

最終緊係食哂啦

幾錢邊度買？

點都要有少少飯先好食

睇個勢似係喺公司偷食

google search就有

下次試下

巴打食完成肚蟲

咁又唔好咁講

唔會掛
平時食放題都唔止黎個數量啦